幾十個黑警換曬連醫護都無既最高級保護衣

呢班無防暴裝無棍無槍, 防守力低好多?

屌你班仆街

好似係傳媒聯絡，唔知做乜鳩

林奠得返3萬幾黑警緊係最重要啦

唔擺就係咁咖啦..
點怨又有咩用呢

唔講以為佢地係醫護

96年啲裝備好過依家

佢地咪又係行行企企，扮乜撚野專業

聯佢老味 咪又係狗一班

當年警察只係戴n95

ha濕鳩管理層仲要收返之前派既口罩 一日得一個

見到就嬲 一啲貢獻都冇都有咁高級既保護衣
前綫醫護就連口罩都唔夠用
屌你老母垃圾政府

宜家著到成個太空人咁
全部gear都係最靚

係囉屌！浪費晒啲防護衣
留番俾醫護用啦屌
黑警同林奠最好攬住一齊中招

警察國家係咁
買既野全部最靚
醫護就口罩都要自己撲

仆街

死全家啦屌

屌你老母 資源錯配到

浪費晒d裝備

憑mud黑警可以用最高級保護衣，要比都比左醫護同消毒人員先

咁好裝唔守隔離營啦仲要童軍去

屌那星 褲都有埋.....on9
乜撚野世界

如果醫護有呢d gear就有保障好多，黑警浪費地球資源

出一次更已經要用幾十套
夠一間醫院一日用量
班狗個個著完自拍就扔 屌

CLS~!

人地而家入邨叫人走
仲唔知有冇隱形患者
咁你不如叫班醫生護士去做

DKLM 好撚反智

應該要質問陳肇呢條八婆，係咪要啲醫生問班狗攞防護裝點解成日講醫護唔夠裝備，但班狗就個個著頂級裝

仆你個街叫班狗醫撚埋人算啦

朱門酒肉臭
路有凍死骨

香港就算大饑荒班狗一定都飲飽食醉

武警退守中國，可以肯定被自殺事件全係港警製造

以前係警察，而家升咗做黨衛軍

起碼都一齊著最高級別保護衣入去呀屌你老母 黑警死全家

資源錯配

醫護0距離接觸病人都沒咁好裝，而且講緊醫護d PPE都就來用完，但沒貢獻既黑警就可以用高級裝

慢慢嬲同網上屌啦 反正都做唔到啲乜

推

收皮啦, 連登HK01
醫院擺明有毒都唔夠資源啦

沒L錯

屌班垃圾， 最冇撚用 又用最多裝備

醫院日日對住班確診仲危險啦

對住唔知有冇染病居民嘅著成咁
反而對住真正患者嘅醫護都冇咁好裝備
何其反智

好，俾晒裝備同口罩醫護先

唔係講笑 睇步姿企姿真係睇得出似狗

死黑警

push

對住班肯定有既病人都未有套精子衫
你只係可能 講閪咩
個口罩叫佢地留返聽日再用OK?

咪就係 隔離醫護都係著藍色圍裙炸

見曱甴就吐佢口水。

見撚到班狗真係想嘔

醫護自己要復工 RESPECT!

仲冇得放tg

講到醫護接觸病人少過黑警咁
社署都要派飯比家居隔離人士
你唔去問下政府比咩裝人佢地?

錯配又點
班醫護自己都唔出聲可以點

睇下班醫護

點解佢地會有咁嘅裝備？？
記者有無過追問過？
李加超有無回應過？

梗係啦

d網軍五毛講野好低質 低質到駁你既興趣都冇

呢個「賈雨村」最鍾意陰D陰D打毒針

出過啦 工都罷埋 有用咩
淨係識冷言冷語

班狗之前唔夠人可以問借人，而家唔夠裝借裝都好合理姐

當年都要出防暴

中曬招就正

收撚皮啦屌你老母，個名臭撚晒仲死出嚟摟屌
真係上樓帶住戶個啲係救護同衛生署咋，連隔離左右咁近都未洗隔離，死黑警喺樓下行行企企著PPE把撚咩

垃L圾
浪費地球資源

好似係核生化保護衣黎

呢啲衫係平時鑑證用？

Z

有人可以偷防護衣咩?
夠大把差佬偷口罩俾老母啦, 之前FB都有隻

有無人知一件呢d要幾錢

屌你老母死黑警

班醫護是但俾個重用口罩佢佢都識埋位返工㗎啦

罷工又罷唔成，有咩威脅性

差佬就唔同，又要對付廢青搞事

唔滿意起上嚟又有炮

你係政府你都知d裝備要俾邊個啦

呢單野幾有新聞價值同gimmick
可以推去外國俾人知香港警察同醫護嘅裝備對比

成班廢柴冇貢獻行行企企拎撚曬啲裝

屌你老母港共

嘥晒啲口罩同PPE

咪係

你d醫護得返條底褲咪又係照返工

最後乖乖去返工梗係無用啦
你夠剩係識網上好嬲啦
你咁唔抵得黑警有得著你唔幫啲醫護去搶

當年制服係綠色

成班唔識點除咪又係冇用
唔通一次性咩

應該係舊制服，04年先綠轉藍

FB嗰隻假膠你當真呀?
你唔駛上黎啦

CLS 叫黑狗做埋醫護嗰份啦
佢哋咁齊裝備

啲CSI去晒邊呀屌你老母

屌

好似用n95
醫護都無得用

因為佢地知道林鄭冇左佢地唔得
冇呢啲野佢地真係會唔開工
但醫護？會繼續返工囉

佢個位仲正過阿姐呀
阿姐都要幫手摸下病人轉下身呀
有班病人識行識走會隔你十尺遠
行下行下一日大把醫護做呀
交換黑警去抽痰標本，醫護9行啦

S

呢個世界冇一種裝備係乜嘢都防，防病毒就唔防衝擊，防彈又唔會防病毒，所以你冇錯，呢個時候打交佢地好輸蝕

人形垃圾

七百幾港幣一套

屌佢老母臭閪 班垃圾到底憑乜嘢搶奪浪費醫護嘅資源 班垃圾又廢又無用 連回收都曬心機 但偏偏夠蠢做到狗而有主人錫

醫護啲裝備畀啲狗偷曬

仆街係唔係有特權
醫護記得唔好救黑警

傻鳩醫護用重用口罩就得唔需要對佢哋咁好

好撚嘔心

喂你有病學下武漢人
揭開啲狗的口罩並吐口水啦

Amazon賣貴左

你開過箱,睇到入面係CSI咩?
大大個疑字,你係咪盲當真?

Up mud 9?

咁咪繼續罷罷到有為止囉
連登仔冷言冷語定熱言熱語都唔會幫到佢地架喎

apple呢立場呢眾新聞呢

認同，有啲隱性

之前依幅最清晰

離遠𥄫住人走咋
又唔使佢哋郁手照顧病人
On9

著返綠色曱甴衣啦

黑警幾時死

點解比撚哂啲高級裝班差佬都唔比醫護？咬撚住呢點咪撚放過佢地

交換囉，黑警入醫院，醫護入屋邨

條友駁唔到就會話假

你識條撚，鬧人黑警有用過罷工多多聲

係咪林鄭月娥特供？

dllm

扑人個頭嗰陣唔係扑得好撚狼㗎咩
而家做乜驚到成隻鵪鶉咁呀

屌你老母仲要自拍

屌 班醫護唔好講PPE 連口罩都無多隻 偏偏佢地大部份都唔反抗繼續返工 一個願打一個願挨 有咩計

屌佢老母 玩cosplay咩 呢班冚家剷做咁多衰野 都係死全家架啦 浪費資源 正狗閪

醫護就乜都無 但又照返工

每人喺件衫拮個窿仔都即刻收佢哋皮啦

醫護前線

好仆街

岩岩先講完話要慳d 用醫護唔夠PPE, 呢頭就比班癈柴嘥撚哂

你識條撚，偉大醫護終於係今晚見到社區大爆發，不知幾高興，又有工開

呢個真係

得高級曱甴先有？

唔罷工。又要怨。應該打錯字

係香港人欺善怕惡啫

林奠死出嚟解釋吓係咩情況

其實段片背景邊度黎

點解佢哋件ppe中門大開
唔冚好啲，件衫hi到咪大鑊

呢隻「賈雨村」都算最毒

你打開過你個頭殼，睇到入邊真係有個大腦？
咁你冇開過即你冇腦？
公仔便唔使畫出腸？

要加大文宣，我發覺好多老人家好介意林鄭對護士同黑警不同待遇

pin 呢個啦

你話假咪假囉，影埋個盒你條五毛賤畜都可以話係假㗎啦

所以真係無得怨 我絕對唔會怪投繼續罷工既醫護 而其他既就自己反省下同自求多福啦

全部都係狗？中間白色果班會唔會係衛生署既人，有冇記者確定下

過幾星期d醫護開始病死果陣又會再投票再罷工㗎啦

班人唔死到臨頭都唔會驚

救人嗰班醫護竟然裝備都不及班狗
香港真係好笑

屌 死黑警憑乜嘢

巴打好後生？

好多阿婆好反感林鄭呢樣大細超，九月民建聯/工聯會滅唔滅到黨就睇呢D文宣/長輩圖

要整多D對比圖

見d人話係醫院，但係背景又似d社康辦公室咁

搶晒啲保護衣著又點
金玉其外
中南海都唔得掂大災難唔遠

有人會叫班狗做龜就係因為佢地以前係綠色衫

醫生護士唔係要對住隱形患者呀死曱甴？
對埋確診患者呀屌你老母
咁撚口響你唔撚去做？

45-55 HKD

飛雲？

呢D就係制度內反抗既結果

唔係錯配，正確嚟講係搶晒啲資源

有兩隻企住左o係康美樓門口，圖中見到佢不斷係度搞件保護衣，手套已經唔係包實保護衣手袖（d菌已經可以入到見衫裏面），之後仲除埋面罩搞個護目鏡，佢ai落欄杆已經不在話下。

佢可以話鬆左要搞，如果整完之後有窿窿罅罅都冇所謂的話，咁就根本唔需要用到依種level嘅保護裝備。

有d常識都知你著左之後就唔可以再搞，唔係小小事攞嚟講，而係咁小嘅事入面睇到佢咁樣d裝備根本就形同虛設，咁樣浪費法點解仲要比套衫佢？點解佢地deserve用一d前線醫護都無嘅保護衣？

缺乏意識，浪費資源

Source: Apple Daily Live

希望投贊成罷工既三千名醫護平平安安啦

你咁夠膽係度講 快啲走先 我幫你頂住

應該拎唔到槍出黎喎

啲狗真係戇鳩。。。你搶晒啲資源然後醫護無得用。到之後社區爆發，連醫護都收埋皮果時，到時搵條撚嚟救醫你呀?

Twitter

Push

一張圖有齊4款裝束既狗

要查就係盗竊同官職人員行為失當
但有林鄭保怕乜

黑警全家染肺炎

普通市民就話可以用各種辦法減少外出。
但每當有遊行集會開花之類嘅時間，為咗配合大圍捕策略，需要大量警力，popo就點都要出嚟鎮壓，中肺炎病毒嘅風險仍會存在。

當接觸人流機會愈多，popo 瀨嘢嘅機會愈大，一旦真係瀨嘢，內部感染將一發不可收拾。

7婆點死都會供應高級保護衣，因為呢3萬個popo係穩住現任港共嘅最後一條救命稻草。

醫護連眼罩都冇

資源錯配

幾時死全家

D狗好似仲憎龜呢個名

而家都係

咪係囉，真係太浪費
就算撇開政治立場，佢哋就咁帶一帶人上車，同醫護直接面對病患，風險係差好多倍
應該留番俾最有需要嘅醫護人員至係
更何況黑警根本唔配用呢啲防護裝備

佢地識閪換衫咩，最尾咪又係中招

龜叫咗咁耐，狗先叫得幾個月

我見到都呆咗，唔好話無受過訓練
正常有知識嘅人都知着咗就唔好再搞佢

dllm,疏散33戶人，d 黑警企老燃咁遠，浪費成20套高levelPPE

見到都嬲

黑警死全家

呢個真，行外人都嬲過火屎，行內人點忍呀

好嬲

等班醫護病死幾個先啦

到時先再投票再罷工

依家反正俾重用口罩d醫護佢哋都會返工

姐係等於佢哋捉賊（雖然已經喪失呢個技能）o係賊人面前鬆開避彈衣再著過咁

已經唔係毅唔毅進嘅問題

醫護喺前線搏命，口罩，ｎ９５，ＰＰＥ唔夠用

所謂警察

咁都推俾醫護？痴線架，罷工失敗左追擊到宜家你話係同路人邊個信！？

好撚唔公平

負評比堆狗

仆街黑警

屌佢老味嘥曬啲保護衣

冇狙擊同責怪嘅意思，同見到黑警濫捕打人之後好嬲一樣心態啫
利申：冷氣軍師唔夠膽勇武

呢啲我就唔評論太多

唔罷工係咁下場

其實啲裝備應該係部門採購,唔係统一分派
點解經過03年,醫管局重係採購呢啲裝備比醫護用

屌你老母 食屎狗

統打錯左殘體,一陣比人話五毛

要文宣出去！

諗落又應該係，都唔使奢望醫管局高層會幫你問問其他部門有冇多架啦

點解醫護仲要返工

點解你唔罷工

整7爛佢地啲衫啦

唔係錯配啦 直頭搶撚左

用火水幫佢哋消毒？

對政府黎講完全冇錯配，
政府終極目的係保護政權，
對於政府黎講黑警着full gear先係正確分配資源。

我罷左，佢地有繼續罷咩？
佢地投票話要繼續返工呀

現實個個走撚曬 現場得劫匪同細路呆撚左咁企係條街中間

而家叫綠曱甴
龜依啲咁高智商嘅動物唔襯黑警

呢種類似 barrier man 既 ppe 唔同醫護人員響醫院果種。唔好睇佢好似好勁，其實無乜醫護人員著過，因為除既時候太複雜，隨時搞到污染返自己而gg，所以醫護人員都係著返普通 ppe。呢班唔知乜人著呢隻，當 crossplay 玩就有份。

Copy from fb
最緊要人有事

以為自己著住套白衫就真係知識份子

尊貴的狗典解尊貴？

死黑警快啲仆街死

真係痴撚線
資源攞最多
野就做最少

其實唔係劫匪嚟

慘過狗

放心，中國大陸都係咁

世界本來就係唔公平

２０２００２１４ 天神末日審判

唔講仲以為返去武漢
Cls政苦
根本當醫護condom

然後醫護見住都繼續做 係咩心態？

呢班on9仔
就算有杉俾佢地都浪費
contaminated晒走上警車
諗起都精彩

着咗都要除返落嚟

依款衫除既時候中招機率大過一般ppe好多

咁多個月抗爭經驗
uniqlo 連帽風褸+雨褸係最佳防禦
low tech 但有效

着一次要消毒

點解會唔夠人贊成罷工

恰鳩我？

popo gear直頭可上武漢前線

佢地而家話自己blue blood黎架

要不是我們黑警照顧林太你，你早就完蛋了！

一班畜牲就要乜撚嘢有乜撚嘢

醫護 市民 就乜撚都冇

你屌咩先，班醫護都未出聲啦，個個咪照返工，呢啲最基本嘅要求無理由要我地幫佢發聲呀，既然班醫護無出聲，即刻佢地唔覺有問題啦

怕死到 垃撚圾

連棍都無

屌 推

點解係出防暴，係未無晒藍衫架啦

救護果套根本稱唔上防疫裝備好撚慘 仲要班狗行行企企都要著到咁 到底有幾廢

唔怪得知用得咁快

警察條命最值錢，因為佢地團結
醫護條命賤過地底泥，因為佢地真係賤咁多年護屎片

話時話呢隻都係綠色喎不過係再深啲既綠色

黑警無接受過呢方面嘅training，鬼唔望佢哋除保護衣時瀨嘢

林奠仲唔送班精銳部隊上武漢救援

錯咩配 林鄭擺明係專登 吹咩？

發大嚟問佢班仆街

防唔防火呀呢套野 一陣中火魔就好笑了🤭

Dllm 食屎啦 黑警

屌那星我睇直播一直都以為佢地係醫護

果段片根本證明唔到咩，佢又唔係成盒拎左，拎幾個有乜問題？放工換一個，第日返工一個，費事傳染俾屋企人，老公同個仔一個，呢個都4-5個啦。
何況醫護拎我都心甘命抵，佢地每日都要照顧睇住啲疑似病患，啲潛伏期既確診前都係普通病房，中央冷氣底下根本上成間醫院都係困獸鬥，人地每日拎條命出黎返工咖喎，你柒婆自己話要不惜任何代價保護醫護既，呢家人地拎個幾個口罩就嗌偷嗌搶？

條柒婆又話最優先係確保醫護人員既物資

好嬲 好嬲 好嬲 好嬲 好嬲 好嬲

七千人罷工叫冇出聲？
驗下你智商先啦

憑咩撚野？

嘈咩呀，醫護自己攞黎賤

屌 班狗做埋佢啦 成班食屎狗

推推推

你都識講只係隱形患者啦
醫護對住班真患者教冇班狗咁高線裝備啦
食屎啦你

靠依班人守護香港
可笑可悲可恥

投咗降 要你食屎都要食

仲吐？呢啲防病毒嘅就緊係調返轉用返「暴動standard」啦

搵人攬炒黑警啦屌你老母

屌你老母

醫護唔罷工 返去食屎啦 唔抵可憐

推到記者問

不知所謂 浪費資源
套野夠上武漢醫院

講就叻

都唔只有啲隱性
佢年幾之前已經好撚憎香港啲醫護成日鬧㗎啦
唔知香港醫護得罪佢啲乜

屌你老母啦
周街都係隱形患者啦撚屌
醫護要照顧確診都冇咁好裝呀
你全家中肺炎死啦躪癱

香港人抵撚死啦

浪費資源

班黑警嘅就係人命
醫護條命賤過地底泥

請勿火魔
成身膠好危險
一鑊熟

好奇問句
香港醫護殺左你全家?
有乜原因令你年幾以黎狙擊醫護到而家?

好撚嬲呀屌

狗？

希望全撚部死曬去

呢個對比真係大，So Sad

點解仲要繼續返工
巴士同港鐵呢，說好的罷工呢

第一張圖唔知點解諗起721啲相

Cls

呢個係真，啲師奶已經講緊屋企有人做警察就一箱箱口罩拎返屋企，而佢地就要日日排餐死

屌你老母啦

中學同學做護士，佢話除呢套裝備太麻煩，又易中招，唔著好過著

推出國際

棄屍？

呢班垃圾就係覺得自己條命特別矜貴

真係CLS，死黑警靠咩有，醫護就無！！！

仆街！政府點撚樣解釋呀？？！！

駁唔到

最多咪叫句黑警死全家

賈雨村條死gay佬心理唔平衡 係咁狙擊醫護

睇新聞以為全套裝先係醫護，乜原來警察嚟

然後屌鳩醫護怕死

呢款適合火燒

貪汙貪翻黎

吹咩
叫你班醫護唔戴口罩入去都得啦，邊個戴叫警察打9你

，

事但啦
咪又係繼續返工

唔講以為佢哋先係醫護

唔出聲？罷咗幾日工果啲咩黎？
所以我地一直講我地唔係怕死唔做
係屌你老母唔封堵源頭、唔夠資源先罷佢老母

貪生怕死嘅走狗

冇同等裝備都唔應該做
入面做緊確診case 都冇咁高級裝備

屌你老母仲唔認係軍政府？死攬住自己用唔著既資源，生死關頭都唔分俾醫護
到時醫護死L晒邊個醫你班黑警？

呢堆冇病徵 唔係High Risk
都要咁著

仆街政府高官希望你地中哂肺炎

浪費資源
祝早日吞槍自殺

呢班廢物打人就叻，對住病菌就驚 白痴

突發！某區狗宿有大獲嘢發生！

忠誠勇毅 貪生怕死

浪費哂啲裝備

一堆廢物

垃圾就喺垃圾

死黑警死全家

著名五毛又露底

咁不嬲都有防生化武器裝備

其實著特衛強唔一定好

嬲撚到
死仆街留係狗屋好過出嚟浪費人類資源

咁佢地有無堅持落去先，明知自己裝備唔夠仲去返工，怪得邊個

浪費資源 屌你老母！

屌你老母你個腦係咪比屎忽坐撚住左

咁又點 你班醫護為左光環去送頭抵撚死喇

On9, 邨多病人定醫院多病人呀?

唔防火

浪費哂d裝
社會渣滓

快啲死la班撚樣

希望D狗次次都有特衛強

真 連登仔：好嬲 死全家 屌哂黑警全家
叫完口號 唔嬲了

係唔係唔防火？

資源錯配 政府搞咩

止暴制亂就係硬道理

巴打有咩高見呀咁?
唔好淨係咁清泉識嬲人地嬲啦

柒婆需要佢地打壓市民

個工會都唔夠一半人罷工啦

屌你老母著乜撚呀
上武漢啦死仆街

呢條仆街以前話唔會嚟連登㗎，依家咪又出現

正撚常，你班醫護吹雞罷工都咁少人罷，咩都未應承就復工，正苦當你賤過地底泥，梗係攞晒裝備俾親生仔啦

到依家都係叫開龜
改唔到口

班契弟支槍個個用過晒點消毒？

醫護嘈完聽日好準時番工啦

軍正苦丫嘛

反社會人格？

比龜逗

擺乜撚

0防你班垃圾都唔夠打啦
根本警犬內部就評左
真正夠膽郁手既勇武
不超過一萬
而事實上的確已經拉左接近一半
講你班垃圾就叻

無貢獻就著高級保護衣收皮啦死黑警

死能左佢啦班黑警 哂資源呀 救護人員小心

我屌你老母閪啦 你都識講隱形患者啦
但而家連醫院入面直接接觸確診病人都冇咁好裝呀
講經呀死黑警

呢個題目足以令更多藍絲轉型

黨衛軍神裝行行企企。醫護唔齊裝救人。呢個政府已經係軍人管治

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

到時周街病人，無醫生醫人，佢哋仲有特供可以入解放軍醫院架啦。

唔係反社會，純粹係網評員同志

食撚屎啦黑警

Y not both

不知廉恥 DKLL

醫護保護衣，$12 一件

垃圾狗保護衣，計返港幣$60 一件

所以呢鋪醫護咁都唔反抗真係無人幫到你

黑警冚家死！